(pccw)粉嶺 上水 大埔 幾時上到網?

又話緊急維修
都唔知邊度緊邊度急
垃圾